大家覺得醫管局有冇洩漏病人資料？

一定有
有

唔想再聽d垃圾記者會
有你就認左去啦
枉為醫生呀你地班人

咩都話救災救災

唔使醫管局洩漏啦

直接開放比班狗自己拎既

平時懶係保障病人私隱
依加原來放題式俾狗睇

送肝比班官官

成日話無醫院同事俾料黑警
班黑警自己去印咪得囉

醫管局話係比警方作救援用途先會提供個人資料
咁我想問個病人未到醫院d個人資料點黎？

佢好驚d醫護會反佢
仲未答到d警察點解咁快會拉到人